courrier de Toiurs Métropole mai 2017
#####################################
:date: 2017-06-08 16:26
:category: Courriers Institutions


:slug: courrier-de-toiurs-metropole-mai-2017
:status: published

COMMUNAUTÉ D'AGGLOMÉRATION Tour( )plus RépubUque Françt:nse

TOURS MÉTROPOLE VAL DE LOIRE Le Président UNION DEPARTEMENTALE CFDT 37DIRECTION DES MOBILITES MONSIEUR DANIEL BERNARD Dossier suivi par LaurenceMARIN LA CAMUSIERE

::

    02.47.80.12.00    18 RUE DE L'OISELET

Nos Réf : 176/17/LM-CB 37550 SAINT-AVERTIN Tours, le i l I MAI 2017Objet : liaison 2 gares Monsieur, Comme convenu lors de notre rencontre,je me suis entretenu avec M. Gary au sujet de la liaison entre les 2 gares.Nous avons convenu de réunir le comité technique inteme à nos organismes afind'avancer sur ce sujet. Je ne manquerai pas de revenir vers vous pour voustenir informé de l'avancement des réflexions. Je vous prie de croire, Monsieur,en l'assurance de mes salutations respectueuses. sident délég é aux MobilitésFrédéric

.. raw:: html

   </p>
